到底大餅呢個term點嚟

係咪淨係一蚊先咁大餅
咁兩蚊五蚊十蚊叫咩

雙層大餅
加倍雙層大餅
加雙倍雙層大餅

唔係所有硬幣都叫大餅咩

好似係粒lin同一蚊銀差唔多大
所以叫大lin餅 但後來世人發覺太不雅 就改左叫大餅

1蚊以上都叫開大餅

粒‘的’有個一蚊銀咁大？

先咁大餅

先叫大餅

成個post都好撚尷尬。。。

你知道嗎？香港於1960年發行一元硬幣，取代一元鈔票，由於硬幣面值和面積都是當時最大，因此俗稱「大餅」。

被騎劫